幫幫手尋人

今日屯門彩星工廈出面拉左一個白衫男仔
被捕時間約1645，狗number係16763/16963

希望大家幫幫手尋日，有片有圖都幫到手

推